中國各省起義，響應湖北獨立又傳《湖南獨立宣言》

〔即時新聞／綜合報導〕中國爆發武漢肺炎疫情，有消息指出，其國內共產黨黨員、民眾均有不滿，現在網路上瘋傳1份簡體字繕打的《湖南獨立宣言》，內容顯示有志之士在長沙建立「湖南臨時政府」，呼籲各省起義推翻共產黨後，重行約法，共建民選國會，再造聯邦共和體制。

中國海外媒體《品蔥網》、《良知傳媒》與推特（Twitter），10日起瘋傳1份《湖南獨立宣言》，內容以簡體字砲轟共產黨為首的北京政府，實行的集權專制每當災難發生，只能草菅人命維持暴政，一再堵民口耳，縛民手腳，讓民眾失去第一時間自我警示、自我救助的機會和能力。

該宣言指出，中共數據顯示湖南感染人數超過800人，但確切人數應該高出許多，當前局勢「湘江告急，岳麓危怠，我湘人唯有自救自立」，先前湖北省武漢市已有人號召各界揭竿而起，成立武漢臨時政府，而湖南108年前，是首個響應民國武昌起義，光復長沙，宣告獨立的地區。

不用抽 不用搶 現在用APP看新聞 保證天天中獎 點我下載APP 按我看活動辦法

其實自由時報呢份野可信性高唔高
感覺上都幾嘩眾取寵

革命尚未成功 同志仍需努力

自由時報得個吹字

出名高官出逃亦可以動搖中共管治,例如華春螢,黃毅等.

湖北琦獨立宣言

睇佢其他新聞以為唔知睇緊新唐人定大紀元
但話晒台灣第一大報 應該還可以掛

（更新名單）【twitter繼續要人！】（外國議員怒插中共人權問題；新疆機密名單外洩

幫手入去 rt + like + reply